日本南韓泰國都封， 港豬何去何從？

應該好多人去長洲玩

今次真係長洲賓客人數多

長洲， 南丫島

去中國，做大灣區人，享受身為中國人嘅榮耀。

台灣有冇？

要隔離14日
一早已經

印度， 孟加拉， 巴基斯坦， 菲律賓
大把地方可以去

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

越南

【1/2 22:00最新消息】民航處指出香港特區政府知悉有關停飛港澳航班措施後，與越南民航局聯絡跟進事件，並詳細解釋香港國際機場的防疫措施，越南民航局於今晚取消有關措施。

早前越南政府宣布暫停簽發中國國籍公民申請前往越南的旅遊簽證，當中包括香港及澳門居民。武漢肺炎在香港持續蔓延，越南當局因應疫情，已停飛中國大陸、香港、澳門以及台灣所有往來航班，繼意大利、科威特後，成為第三個對香港實施封關的國家。

之後彈弓手復飛

其實"數據"上, 明顯係改善左, 新增數大減, 點解重要封呢?

唔通, 佢地收到d, 一般平民收唔到既料, "數據"係假?

仲去到?

亞世亞孤兒

日本其實冇封

malaysia

係咩 不過佢暫停簽證都無得去

瞓左幾耐
一早已經唔比申請台証

大灣區導賞團

上山

緬甸 柬埔寨

去行山囉
潮流興行山吖嘛

但係佢可以唔批簽證

新假期港豬準備發掘秘境，探索未封鎖的隱世國度

去澳門

可以請祼辭，再去三個月去台灣

直頭封咗唔俾你香港人入

唔係14日隔離？已經全封？

秦國今朝唔係講話唔係咩？

新加坡 , 馬來西亞.

重去旅行

大洋洲澳洲（珀斯）、紐西蘭（奧克蘭）、
北歐芬蘭（赫爾辛基）、丹麥（哥本哈根），
暫時仲okay

（疫情相對不太嚴重，亦暫時仍能入境旅遊）

道德L表示
去外國旅行係港豬

但係一齊去塞爆個山，去踩到長洲陸沉
一齊去食元氣，飲STARBUCKS，迫黨鐵
OK手足無問題

留名睇發現新大陸
21世紀哥倫布港人莫屬

例如粉嶺幾棵樹開花
呢期已經企滿人喺度影相
有啲廢老PRO到SET腳架自拍

我諗全港邊度有花開
應該都會好多人

所以港豬又行山囉

幾時封島

你唔理政治，政治都會搵到你

菲律賓封左1

攬炒埋班港豬 諗起都興奮
繼續政治唔關我事/政治野我唔識啦港豬們

歐洲
澳洲
泰國
越南

留港消費，港共又贏

梗係去行山啦

除罩，深圳見
[url]去埋我果份[/url]

落地簽，睇你想唔想博吓

又做港豬拋口罩

鰂魚涌

儲錢啦屌去乜撚

去澳洲喂蚊？

大灣區

北上

坐咗成個月監啱啱放出嚟？